有冇辦法可以睇翻Del左嘅Youtube片嘅Comment

有冇辦法可以睇翻Del左,或者係由公開變私人嘅Youtube片下面嘅舊Comment?

會唔會有D好似Wayback Machine咁嘅地方有Record?

TVB免費打手死全家